\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[margin=0.5in]{geometry}
%	\geometry{a5paper}

\usepackage[quiet]{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{xltxtra}
\usepackage{polyglossia}
% \PolyglossiaSetup{russian}{hyphenmins={3.3}}
\setdefaultlanguage{russian}
\setmainfont[Ligatures=TeX, Mapping=tex-text]{Linux Libertine O}

% math formulas optimization
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{mathtools}

% indent first paragraph
\usepackage{indentfirst}

% simpler df/dx and brackets
\usepackage{physics}

% cool tables
\usepackage{booktabs}

% use SI units macros
\usepackage{siunitx}

% stretch table rows a little
\renewcommand{\arraystretch}{1.2}

% -- figure packages --
% \usepackage{subcaption}
% \usepackage{subfig}
% \usepackage[figurename=Рисунок. tablename=Таблица]{caption}

% -- table packages --
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{multirow}
% \renewcommand{\arraystretch}{1.2}

% -- plots packages --
\usepackage{pgfplots,tikz}
\usepackage{pgfplotstable}
\pgfplotsset{width=7cm,compat=1.8}

% -- chemistry packages --
% \usepackage{chemfig}
\usepackage[version=4]{mhchem}

\numberwithin{equation}{section}
\numberwithin{figure}{section}
\numberwithin{table}{section}

\title{Анализ ИК-спектроскопии}
\author{Майзенберг Тимур, гр.9О-402Б-15}
\date{\today}
\makeindex
\begin{document}

\pagestyle{empty}
\maketitle

\section{Задание} % (fold)
\label{sec:задание}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth]{img/8.png}
	\caption{Задание}
	% \label{fig:figure1}
\end{figure}

Материал: Магнетит-тетраэтоксисилан-(3-аминопропил)-триэтоксисилан-гуминовая кислота-формалин-медь

\begin{itemize}
	\item магнетит \ce{Fe3O4}
	\item тетраэтоксисилан \ce{(C2H5O)4 Si}
	\item (3-аминопропил)-триэтоксисилан (APTES) \ce{C9H23NO3Si}
	\item гуминовая кислота
	\item формалин
	\item медь \ce{Cu}
\end{itemize}

% section задание (end)

\section{Анализ} % (fold)
\label{sec:анализ}

\begin{itemize}
	\item \num{3813.95} -- валентные колебания \ce{O-H};
	\item \num{3670.86} -- \ce{FeO}
	\item \num{3500.15} -- валентные колебания \ce{O-H}
	\item \num{3411.07} -- валентные колебания \ce{O-H}
	\item \num{3306.86} -- валентные колебания \ce{O-H}
	\item \num{3215.00} -- валентные колебания \ce{O-H}
	\item \num{1611.01} -- вторичные амины, деформационные  колебания \ce{NH}
	\item \num{1080.32} -- \ce{Fe-O-Si}
	\item \num{946.20} -- \ce{FeO}
	\item \num{932.15} -- \ce{FeO}
	\item \num{915.88} -- показатели групп альдегидов, другие колебания \ce{C=O}
	\item \num{897.39} -- \ce{FeO}
	\item \num{873.65} -- ароматические соединения, плоскостные деформационные колебания \ce{C-H}
	\item \num{857.34} -- ароматические соединения, плоскостные деформационные колебания \ce{C-H}
	\item \num{845.03} -- ароматические соединения, плоскостные деформационные колебания \ce{C-H}
	\item \num{816.39} -- ароматические соединения, плоскостные деформационные колебания \ce{C-H}
	\item \num{799.24} -- \ce{Fe-O-Si}
	\item \num{757.23} -- ароматические соединения, плоскостные деформационные колебания \ce{C-H}
	\item \num{728.34} -- ароматические соединения, плоскостные деформационные колебания \ce{C-H}
	\item \num{691.01} -- ароматические соединения, плоскостные деформационные колебания \ce{C-H}
\end{itemize}

% section анализ (end)

\medskip
 
\begin{thebibliography}{9}

\bibitem{спектры} 
Тарасевич, Б.Н.
\textit{ИК спектры основных классов органических соединений. Справочные материалы}.
МГУ имени М.В. Ломоносова, химический факультет, кафедра органической химии, 2012.

\end{thebibliography}

\end{document}